雲加力壓費Sir創紀錄

阿仙奴今仗16分鐘由蒙利爾打開缺口，至下半場11分鐘由伊禾比再入1球奠定勝局，最後順利以2：0勝出全取3分。連同今次擊敗白禮頓，雲格已經在英超擊敗過45支不同球隊，超越前曼聯傳奇主帥費格遜44隊的紀錄。而雲格執教英超後首個「受害者」為布力般流浪，時間已經要追溯至1996年10月。

45 - Arsene Wenger has now beaten 45 different opponents in the @premierleague, more than any other manager (Alex Ferguson, 44). Stalwart.
— OptaJoe (@OptaJoe) October 1, 2017
雲格過去領阿仙奴贏過包括聯賽冠軍在內等不同錦標，不過近年球隊表現停滯不前，去季更有大量球迷呼籲這名法國老帥下台，不過他最終仍獲會方信任續約2年。

雲加

.

永續雲加